黃色電子音樂圈

志在推動香港電子音樂及本土DJ發展
宣揚Rave Lifestyle正能量信息
希望各位朋友手足週末有去clubbing或者落bar玩 打機聽過edm，都可以留意下電子音樂
加深對電子音樂文化既認識
如果可以就多加分享你喜歡既相關影片/音樂比身邊朋友聽
希望有一年手足可以係煲底相約一齊rave爆佢

Whatsapp谷：

IG:

Fb:

Spotify playlist:

#EDM Lifestyle
#Peace #Love #Unity #Respect
Five Demands , Not one Less
捍衛香港核心價值

推